考第一次車Fail左 好撚灰

下次考又怕好似今次咁咁緊張 上斜路成架車流後 腳都震埋 睇少兩次盲點直接Fail😭😭

剩係溜後都唔應該比你pass啦

搭車算啦

熟能生巧

我第二次考，紅燈斜路開車，死埋火
但已經好有經驗，brake,手制，波，火。
Pass 咗

渣架

上到去白線停車 緊張到一野踩左落個腳掣度 成架車chok一chok 開車冇攞準磨擦點 成架車到後行

棍van?

咁撚廢就收皮plz

棍van 仲要係沙田學院

定d黎啦，慢條斯理咁做，等到部車打尿震先鬆手掣

你駕院？
白線踩腳掣停車應該冇問題 唔洗大力brake
開車可以慢慢黎 又唔急 同埋斜路應該可以過吊多d磨刷點再俾油應該都得 唔洗急住一掂到磨踩點就鬆手制

我第一次考泊車果陣都係勁緊張,隻腳震到仆街,震到極力子都吊唔到

唔知你假膠定點 得罪講句
你咁既心態真係唔好再考
你試下將你個幾句野講俾你師傅聽睇下屌唔屌7你
望少兩次盲點都肥佬喎

起碼吊到刮刮聲先好鬆

係駕院 考條好易既銀城線 錯埋啲on9野 睇樓兩三個盲點燈黃左又一野踩落個剎車到 鏡都冇望 踩白線

掉頭泊位隻腳震都識飛，最後肥路試

黎緊準備考 有冇咩心得比我

利申：考油塘

用考唔到既心態去考應該冇咁緊張

基本野都未做好 下個月考 學左8堂 極不安

極力子吊到高一高 大大力比油

望少次盲點就肥啦

"上斜路成架車流後 腳都震埋"

乙丙雙肥?

你好撚柒煩呀屌你老母